用邊個platform買股票好?

富途牛牛?

面交

google

郵寄或傳真

鐘聲響起股joy的訊號

我用firstrade，之前有補貼電匯㗎，不過依家無了

你係咪唔識字